有無絲打都鐘意J靚手(3)

(1)
(2)
咁都開到(3)
繼續J呀

精選

揸波b

藤拓B

今日熱到仆街

奶哂啲手仔幫佢地散熱

最好手仔凍冰冰 可以當食雪條

痴線絲入黎奶手仔先

比較鍾意呢類

男人手細

留個靚名先
各位痴女絲打同靚手仔到咗未

隻手你黎？

嘩隻手好大好白滑
唔係睇得好清楚 不過關節好似有啲大 巴打細個是咪啪得手指多

求評

自己有啲自卑手腕太幼

同埋剪下指甲啦

手指長啲好 一般啦

我都覺得自己啲關節好似凸啲同紅紅地
係呀不過啪完一次要過一段時間先再啪到有聲

我有時都會咁，肩位都有條大青根，成日自J

係關節位粗左啲 隻手幾正
同埋剪指甲

啲筋好勁

剪完指甲我奶呀 咁白滑 肯定有牛奶味

又唔會太瘦 隻手夠大隻 仲有青筋 又唔係好凸

可能食得午筋多

無時無刻都要J巴打

巴打去邊 黎跟蹤你

收工呀好攰

靚手好正呀嗚呀！！！好鍾意奶靚手 得閒又啜下
扑野比隻靚手捂住個口既話 真係忍唔到！

有畫面

呢隻手真心靚

繼續拋磚引玉釣靚手

more

靚手戴錶有加成
繼續出賣男朋友先

終於出黎啦 好掛住你隻靚手

原來男朋友🤤絲打好幸福呀

Shockwave巴麼牙

竟然開到3 睇黎靚手有好多同好

我係巴打 唔好j錯

放隻上嚟比人評下先

有冇手背全相睇

我hi，褲都除了

改左名

多
多筋手，有無絲打岩？

好粗

啲血管

係 我無聊2個名輪住用姐

衰鬼藤拓b

諗衰野

買隻錶先

男仔有咩推介？ 未戴過錶

求其timex,dw?
CLUSE?
男仔戴錶真係好正

好岩呀

想買Armani

Larrson and jennings 好正

咁你又post下你隻手

你地諗左去邊

我幾中意Frederique Constant
屋企有隻Geneve Slimline好好J

邊有 粗血管囉

我隻手唔靚 好細隻

留名留名

出賣我女朋友
細個啪得女朋友太多，搞到關節位都大晒
靚就唔靚架喇，志在拋磚引玉，引下巴打post靚手

d精選圖真係百J不厭

今日發現有個男同事隻手好好 佢成日搵衫袖擋住隻手，一直都無留意到

中曬我口味 more

佢嬲我上黎睇手

喺

聽日扮工睇下先

我都想有男朋友呷我醋 叫下春先

都睇唔到手指

男仔用衫袖遮手 好可愛

仲有好多好多珍藏 晚晚ff佢攬住我訓

無嫁啦死變態

屌好幸福 比呢對手攬

我都想有靚手仔男朋友
我做住先

可能我呢年搵到個同我一樣既變態呢 你就無

我地she she啦

洗乜ff 你地一齊教豬仔咪得

唔係成日有機會一齊教豬仔架

屌你呀 雖然無諗住有

鬧我變態ok?

好過我無一齊教豬仔過啦

貢惡既 打死你 留返隻手自己J先

鬧過啦 都無人理

明明個個都好興奮反應好好
想比傲嬌語氣瘋狂鬧

我地黎重溫

狂loop巴打3段錄音

好餓喎你地

係啊 姐姐好餓 巴打幾歲再錄音

*幾時

五六十歲先啦

五六十歲把聲J唔落喎

咁宜家j下先啦

買錶 推介Frederique Constant
不過Armani都唔錯既
錶+恤衫+靚手=完美

Po返啲洋腸手先

睇睇先

切你女朋友比我

再加隻錶就更好
話說痴女絲打們呢

嗚呀好正

歡迎回來 miss u ar

我都好心掛掛 岩岩返到屋企

屙緊屎

幾時唔係好分到邊D係洋腸手 邊D係自己手

如果我有男朋友 一定叫佢每四個鐘影一次手仔黎比我奶mon

我要每個鐘奶一次損10下

嗰啲圖我係外國網搵 全部洋腸手

我都好想吮佢手指 每隻都奶乾淨 當食雪糕咁食

總之係靚手就j

巴打隻手
Btw隔住個mon都聞到陣屎味

More

日光日白影出黎好似好睇d
夜媽媽訓覺先

早抖兵仔巴

巴打早抖

goodnight 巴打

唉家下咁少巴打放靚手仔相既

可能因為精選個啲都係白淨type靚手 雖然偶爾都有人入黎post下

有時硬係覺得成班男人J手

又係 精選正 無乜人可以超越

真係唔係

你咁諗就錯啦大雄

咁快啲俾我J靚腳啦

呢度冇靚腳
得男人既靚手

仲有長期興奮既痴女

我隻腳都唔夠巴打隻手靚

係靚手仔嘅兵仔

腳同手點比呢傻豬 一係叫佢地貼埋腳就有得比啦

得幸巴呢over over

可能訓左

我post左隻腳啦 巴打可唔可以繼續post靚手啊

呢隻手又點睇

比我奶一世都制

Wally🤤

巴打隻手😳

驚你奶成到成口毛

日日幫佢梳毛 應該奶到少啲毛掛

我隻手男人手嚟 有青筋 會戴dw

佢隻手掌點梳毛

你唔係男人咩 青筋啱呀 我奶

咁剃下掌毛囉 好想瘋狂聞肉掌

奶完記住幫我抹返乾淨

佢隻掌真係幾香 唔係講笑
利申 成日聞

自然風乾啦環保呀

妖 我要去meow cafe J貓貓先得

肉球！！！！好想捏呀
青筋我j呀

咁你嗦返你啲口水走都得掛

洗唔洗啊 去旺角pets shop睇下貓咪得

你都一樣 嗦返自己啲口水走

我想抱摸攬奶

我同貓一樣要留啲味霸地盤

小妹訓啦 各位早啲訓啦 肝仔緊要呀

我奶一奶隻毛就會成口毛

奶多幾下先

你留完味霸地盤 搞到冇人要係咪你負責任

早抖

你下下咁講奶多幾下 奶到我隻手皺皮啦

我呢啲中出即飛開既🚬

早抖 我都瞓 ff完都攰

屌你仲要食事後煙
我有比你奶咖

有乜謂姐 主子大過天 理得佢食毛吞毛

早啲訓啦🚬 打死你

瞓啦 早抖

post腳收兵先

呢啲腳我可以
刺蝟都好可愛

咁等佢唔皺再奶過

又幾正 巴打幾高

佢啲手腳成日踩屎 唔想奶

突然講啲咁幻滅既野
但好可愛 細細隻咁好想比佢爬係隻手度

上星期先去完meow cafe，J左三四粒鐘

做野做到宜家先訓得，真係就黎爆肝
but臨訓都要黎呢個po j一j

佢爬到你手個時仲破滅幻想

我都係啱啱做完嘢臨瞓又掛住啲手仔先入嚟J下
希望瞓醒有新J圖

你去左邊間

得幸巴失蹤 希望佢仲生存緊

呢隻可以嗎

老人家唔可以太夜訓
日日返八點真係好攰
利申今日放假

旺角貓貓地

返8點好chur，我以前都係

我11號都去完貓貓地

你地多啲休息啦 我呢排都要早訓 無得夜媽媽上黎9up啦

搞咩咁早訓

要調返好啲作息時間 之後嗰排都要早起

今日好似凍返啲

我都好想早訓，捱到宜家有黑眼圈，以前無架

好開心

唔鍾意落毛毛雨

開到3

完全早訓唔到 晚晚12點撻落床 眼光光等到三四點先訓得著
個黑眼圈已經深到遮唔到⋯⋯

好正 仲有隻英短幾個月大貓b係任抱 可愛到我發癲

又黎獻醜

我好仲意落雨

個頭好圓好得意

啱啦 用黎送飯

隻貓背影同我隻貓好似 尤其隻耳仔

最緊要落雨會涼浸浸

貓呀

刷完牙就奶你

佢細個嗰時都好正

喺韓國果時啲店主會咁樣整啲貓

想奶粉紅肉球

勿起底

好正

狗仔滿1歲未 好似bb仔

係咪mix黎 好打耳

好可愛 白貓真心好正 仲有黑貓

我都好想咬你手指

3個月左右

著住件衫好Q

好想做隻beagle仔咬手指

佢好多衫 有件恐龍有件牛仔

有時大力會咬到痛

不安

恐龍 影手啦巴打

返屋企先聽

我奶你唔會痛

依首我尋晚喺youtube先第一次聽 好正
利申見識少淨係聽過T.O.N.I.C.K

佢個樣好似講緊「我有手仔咬 你班痴女摺埋啦」 咁

因果b你係咪m黎

好想比姐姐照顧下

都係潛返落水睇其他靚手

一齊同狗仔爭手指奶

this...

好想做靚手仔主人嘅狗

日日叫主人摸我 痴住佢
唔摸我會嬲豬

睇來你係頭先ff扑野比人黯口果個絲打

咩扑野比人黯口
扑野奶手就差唔多

壁咚?

要佢瘋狂摸我 然後奶到佢對手同塊面濕哂

啲姐姐掛住奶手

係等佢食野果陣先可以瘋狂摸佢，
平時摸會咬我

咩時候摸我地都唔會咬你架
between 我主人都係咁

諗起樓豬個名

我個名？我改左名喎

隻狗仔好得意
隻手仔都

隻手好似有紋身 紋身加分

唔係紋身黎架傻豬

why

睇下幾時有心情先用返舊名

白淨青筋

隻碗 寫住crazy dog
撚完狗撚下我地

等你

想快啲揸返波

毒撚無人理

依家奶住綠汁先囉

我有理你個毒撚呀

冇計啦唔係姐姐

岩岩買左錶
即刻變窮JJ了

買左邊款

買左垃圾Armani

快啲連手帶錶影上黎

比我奶

遲下先啦

比你地j下

欲擒故縱 識玩

咁客氣呀

吊我地癮

做乜啲指甲剪一隻唔剪一隻

訓教果陣摸醒左佢，就咬我了

點解佢越咬你我就越覺得佢好得意
拎你隻手黎磨牙

求賜教

摸下我個頭安慰小妹啦

邊敢

呢隻都好想奶呀

好想比佢咬
然後我再咬返個主人

皮膚好滑咁 又少毛

我又黎啦

依隻掂啊 好想玩手指

誠邀巴打繼續不停無間斷post手

我女朋友係咪唔靚

正中我type 手錶青筋man手

大手 青筋 白滑
不得了 奶下你女朋友仔ok?

我都想奶你女朋友

要主人摸下我個頭先唔咬

合唔合格？

想睇手 唔係手臂

指甲差左d 整體還好

呢到啲人好痴線

指甲太短

為左j圖係咁架喇

咁呢？

青筋手

我諗緊post唔post好

不過未剪指甲
唔敢post

剪完返黎po 等你唷

比住張無指甲先
係街無得剪

仲以為你係絲

唔記得加返ID添

好失望
對不對？

強迫症表示想幫你搣哂啲倒刺去

我都係岩岩先發覺原來生倒剌

小妹只J男人手 點會失望

貓貓好可愛🤤

呢到咁多靚手
你就fatfat啦

有冇肉球

呢對腳都好好j

好得意呀
搞到我又想去蒲貓cafe
好想養貓呀

無
佢地唔比我睇肉球 摸下又揪我

好想日日奶手
點搵個靚手又靚聲嘅男朋友

養啦 養貓好

如月B有養貓 ?

呢對點睇

中其中一樣已經滿足 都係無

有貓有狗

好正呀
貓會唔會恰狗架?

會呀，朝朝2個瘋狂追，不過多數都係隻貓投降先

hehe

佢地最近鐘意懶浪漫

點先係靚手？

好幸福 有貓有狗我唔要男朋友都得

你拎精選嗰D當標準啦

我把聲好似on9仔
唔好J
幫你唔到

就咁睇都j得落
有冇得睇哂手指

絲打好幸福呀
我想做奴才都冇咁既機會

我貪心啲，3個要哂

住果度唔養得?

比你參考下

咁我都唔係好靚炸喎

Why not both
Btw 波b我都好睇唔慣你名

一貓一狗一男友 夫復何求

人生贏家

講呢啲

你無上精選咩

好囉我去改返

我媽好討厭貓 d貓都同佢前世有仇咁，淨係抓佢

我要依隻

今次唔偷影，捉住手仔明影

勿相認

on9聲即係點 想像唔到

好曬啊 我幾時先有個靚手男朋友

絲打同男朋友隻手都好睇

咁就慘d 唯有去meow cafe

巴打 你覺得on 9啫 可能我地唔覺得呢

兩隻手都靚

又氹巴打錄聲

樓豬個名

錫哂你

仲有你呀廢青 唔好側側搏

我媽對毛毛野敏感

不得了

其實點分男仔定女仔手

我就睇手腕同feel囉 都唔知準唔準

男仔手通常有啲骨感

男仔手骨架明顯啲 好似係
揸波絲改返名

多謝欣賞 射射

我都仲鍾意揸波⋯呢個名多d
話說我之前都唔係叫呢個名
係俾男朋友發現左所以改

男仔手大隻啲 好似係

如果佢記得你id number既話……

同埋男仔手心厚d多肉d

其實點解改呢個名

會員id3位數

咁就慘慘豬了
between我之前個名都有個波字

係啵
我都算新會然，之前hkg係做cd rom

男朋友未曬黑未練大隻之前嘅手

乜咁架

三位數勁易認
已經唔記得左自己係高登用咩名。。。

好似冇人鐘意我男朋友隻手

又曬 post再多D先評到

呢到啲人好似好痴線

不如巴打都post手啦

邊度痴線 明明就好平易近人

你問我呀？係口頭禪

我又係啵，nice
只係見到靚手仔即刻痴漢mode

Post左4張

好似唔錯 有影得無近d清楚d架

藤拓bb

我長期性奮姐

係 靚既男人手真係
但太似女仔手又唔得

我終於搵到方法可以改返做藤原拓海啦

大手加乘10倍

痴漢

3萬蚊 過夜呀 你條女係雞黎架

大手不得了 好想係咁癡埋去比佢摸
唔係痴漢 係痴女

想比隻大手瘋狂摸個頭

手唔白

唔一定要白架 主要睇手型

要搵下

係呀 喵兩聲配合下又點話

大手真係好正

唔好理夏樹隻臭雞啦
我淨係要靚手巴打呀

好想比大手拖實

唔該捉到我實一實 唔好鬆手

你地改名改到認唔出邊個打邊個

係可以完全包實隻手 好正

係時候總括下，靚手具備ge條件

1. 有剪指甲
2. 手大
3. 手指直
4. 手背有d骨感
5. 手背有青筋，突起為佳
6. 手指手掌比例恰當
7. 指甲形狀（個人偏愛長形指甲）

仲有無

唔好咁多粗毛係隻手背或者手指度？

丹麥女孩絲打有講過
靚手既定義係手指修長
手掌同手指比例一定唔可以五五分
起碼都要四六甚至三七
一定唔可以啪手指 手指關節唔可以中間突出黎
唔可以多毛 要有青筋
上面好多巴打都好踴躍 但有啲手真係

都係精選無得輸

利申major手指主修year three

我post左啦

繼續不停無間斷咁post 俾我繼續J 得唔得

好黑

我彈琴手可以開到11度算唔算大

手腕太幼既都
同埋有啲係手掌既闊度仲長過手掌長度既都……

下次先
要睇緣份

彈琴 我可唔可以點歌

啱 太瘦個啲都j唔落
要有啲肉

都真係幾黑
剪埋指甲會好好多

唔識彈琴唔識分

我想J一J得之我幸巴把聲，有冇新錄音聽下

行山

無啦佢今日好靜

幸巴，我要同你瘋狂錄音啊
我好鐘意J靚聲巴打㗎

消失左半日 好掛住佢

睇返啲撚狗相又睇唔出你咁黑

燈光問題

係咪會帶埋狗b仔去行山

出左去

手細撚求評

乖仔你返黎啦 more

出現了 連手帶錶

等佢大啲先

係邊 我依家出門口

幸巴

beagle是咪好曳

好想睇佢跑到耳仔fing黎fing去個q樣

進擊的藤拓絲
btw戴錶既手 真係好正呀！！！

帶狗仔去行山呢件事好正

之前行去大浪西灣見到有人帶狗行勁正
忍唔住撚下狗

企係到等你

你幾樓 我依家爬上黎搵你 等我

好想養大狗 拖佢出去威下
between 揸波b做乜改返名

臨訓前有得j下 我可以安心去訓教了

我而家先留意到
波b

每日都要打j

好想㩒一㩒幸巴啲手筋，肯定好彈

幽靈b打完j好快啲瞓

早啲訓啦各位 夜訓對皮膚唔好呀

啱先改名扮文青唔記得轉返姐 來來來繼續揸波

為左打J 在所不惜

又係呢句 我要聽錄音啊

今晚啲糧既意象好強勁

得巴今晚咩事係咁派糧
快點壁咚我哋

Loop到有聲喺腦海出現

巧害羞

痴女們巴打們早抖

壁咚叫你地快啲訓
知喇得巴我訓喇

我

早抖幽靈b

J爆佢

FF緊比對靚手壁咚我 個頭愈黎愈近...愈黎愈近......

屌你老母

得巴 幾時再有你把聲聽下

係咪咁呀跟住？

聽到 做咩咁鬼祟用氣音講野

望住自己隻手越來越柒有冇得救

扮下係耳仔邊講野姐

原來你講我ff 唔係囉 我中意聽你鬧變態呀

係耳邊講

為左打J 在所不惜[/quote]

[/quote]

氣音 唔忍得
幸巴啊
我 我。。。

24小時都係度咬野

[/quote]

氣音 唔忍得
幸巴啊
我 我。。。 [/quote]

絲打手

應該講 死變態收收皮早啲訓啦 我唔想你皮膚差先點醒你咋 傲嬌

比啲潔齒棒佢咬呢

識啲野

一時get唔到姐

唔喎

屌好得意
是咪牙痕 比啲玩具佢咬下

似生緊牙仔牙痕 之前暫養過隻狗仔都好中意輕輕力咬人手 好掛住佢

bin你c

佢好多玩具咬 偏偏係鐘意咬人隻手
摸親都咬

好想比佢咬
我都鐘意咬人隻手

哇屌 氣音頂唔順啊我投降

我訓啦 絲打們繼續J啦 早抖

波b早抖

完！早抖咁多位

得巴 好波

班變態變態到仲意比人鬧嫁

我唔係變態啊幸巴
我皮膚依然好好啊 早抖啦幸巴

聽日再鬧過我啦 早抖

得巴真係傲嬌到不得之了
嗰頭話唔錄 依頭又up條新嘅氹我哋瞓
早抖啦各位

聽到濕曬

好鐘意巴打啊

咁又傲嬌 ？

又話唔錄

無嫁啦

好 聽住先

你話好嫁

唔好啊 咁巴打剩係錄俾我一個聽

屌啱先好似有隻蝴蝶飛黎撞我塊面

我話聽住先姐

唔係蜜蜂咪偷笑囉 蝴蝶啊 準備行桃花🤔

蝴蝶好恐怖 係桃花就好

昆蟲都是恐怖的

好短

嘩起身有咁多圖J，好幸福
多謝幸巴多謝甘心巴打

返到公司去toilet聽下段錄音先

不過尋晚跌爆左個mon
好影響睇圖

等巴打錄音呵番

慘慘豬

1個白鍵=一度

聽好啦
唔好做古怪野

早晨飲罐咖啡先

陰公快啲拎去整啦

係邊區
如果係大埔可以有平

利申 朋友開電話鋪

你都驚蝴蝶？

老子什麼蟲也怕

飛強最恐怖

其實係唔係真係手指短=J短

屌我又試過比飛強撞我面
又試過on99用頭撼死左隻小強
好黑仔

唔係話睇鼻同頸既咩

英雄

鼻高頸長?

掂一掂都崩潰

大手拖小手

大鼻粗頸

所以我嗰2次都好想死
痴線係要玩9我

唔好咁 我對眼就盲

多謝，但我住港島
頭先同事話整mon400蚊咁上下
有無巴絲有經驗？

小強好鍾意追住d人撞
好似係因為生蛋，而人ge體溫咁啱最適合

你唔好講叿我想嘔 好噁心救命

咩機?

豆腐仔上水

咁係長定短

我fb睇過一條片係飛強撞面 仲要slow mo 是咪波b你黎
save起左黎嚇朋友

先唔係我 你好衰

屌大鼻粗頸好似係睇粗幼 長短我就唔知啦

唔係話由中指屈落呢個位
屈到最盡

再攤返開手掌
指甲痕果個位到指尖=長度？

利申 未度過

直接睇佢幾長好過
呢啲都唔準又無根據

咪臭係
直接睇咪得

兩位C打好狼死

事實係人地未必比你睇麻

美顏？
blur到唔見左啲掌紋

咁11度咪好大隻手
我8度都唔知有冇

有冇近鏡影手

iphone6

11度我覺得好大了
我先啱啱好8度
彈琴之前要拉拉d手指

放工先再影

食緊飯

唔錯 more

返左公司

無喎
係較光左少少
本身手紋好淺

女仔8度好正常啊

呢隻不得了

差唔多係呢個價
不過如果唔遁得左上定右上有舊晶片
爛左果個就要700蚊
要拆開先知有冇壞

好白滑

手腳無咩血到 長期凍
個身就熱

呢隻我可以

岩使就拎去

利申 朋友隻手黎，我都想奶

精選好J 好想比佢地摸頭

摸頭殺

嗚 都想有一個手靚嘅男朋友

聽講個人會軟哂

如果手靚但暗瘡毒撚樣呢?

奶 禾想奶呀

點軟哂

會即刻臉紅 個心跳到好快

暗瘡可以補救 小問題

倒及牙+兔唇+165身高呢?

大細眼+豬膽鼻+肥面呢?

講我？

po返坂口b同其他巴打手先

我都牙痕想搵野咬
有無巴打願意比小妹咬返幾啖

比隻腳指你咬

x2 爛面

用牛奶洗完手先比你咬OK?

你老味 咬斷你隻腳指

認真好牙痕
咬冰算

嘩掂呀呢隻
巴打要補下，好少聽男仔手腳冰冷

上堂瞓覺夢到坂口男朋友仔
仲流埋口水

我都唔知自己係唔係虧

個身岀汗就會紅

巴打可否比我奶

咁你個隻手一定好大
瘋狂摸我個頭please

乖(摸頭)

我又要

中學d女仔成日咬我手掌
但我feel到佢地奶緊我

收工未

我又post下先

巴打 冧死

咁進取！！！！做你中學同學好幸福

幾靚

mk手

想睇絲打手

我都會聞返佢頭髮
真係好香

我都好香架 你聞頭髮我奶手

隻手唔靚

今日咩日子咁多靚手仔上水

我都係 交換啦！！

巴打我d頭髮又長又直又香！

我好樂意
髮香加體香=女性獨有香味
唔知有無人明

明 男仔浸味都好正 除左臭嗰啲

得巴more

我中學個陣都好鍾意同啲女仔互聞

睇吓我隻手 都冇巴打個D咁靚咁白滑

Miss u

more more

最鍾意男仔啱啱沖完涼陣味
仲有d係有陣bb味，好正

蠢蠢欲動

我覺得隻手太大😓😓

重有同女仔交換外套
外套先係精髓
D女仔又好樂意同我換

我都啱啱沖完涼喎

係呀！！
仲有頸巾

濕身誘惑
發現呢個po ge人都好鍾意J埋d奇怪位置
又手又聲又體味

除左以上呢幾樣我仲會j出生年份
同我同年/大一兩年嘅男仔加乘3倍

好多女仔都鐘意 只係唔敢講
我會盡量同佢地等價交換

係西鐵見到絲打睇我張相
我覺得好怕羞

邊位痴女啊
好出嚟自首啦

邊位絲打 好出黎認左佢
between 機會黎啦飛雲

成日俾人話手指短

對望左3次 我都驚相認

正呀 唔太幼有啲肉
搽完hand cream應該幾好味

忍巴下次搭西鐵call我哋嚟奶手好嗎

靚唔靚架🤤

聽日上午岀長沙灣 晚夜深水埗 睇下見唔見到你
我都想聞頭髮
(暗號:等價交換 )

話說啱先見到個男手又靚手又聲好聽
不過有啲細粒

我得168

你應該高過佢 佢同我差唔多

咁我實冇機會撞到巴打 差唔多半年先搭一次西鐵

手指長啲就完美

十年都搭唔到一次 唔開心

這些機會

聽日係地鐵

唔洗咁傷心
我係土瓜灣返工

女仔心地好就好靚

J得過？

得巴夠鐘錄音啦

一般

逃唔到短既命運

我覺得屌得過 好滑

交比豆腐b食

幾時有波b隻手仔食

波b得手背叫見得下人

對波見到人就得啦
btw女仔髮香真係好正，
之前女朋友沖完涼係咁索佢

有幾可港女有波架
咪玩啦師兄

我手背都唔見得人

痴漢
好想瘋狂聞男朋友件衫同頸

Ex都話我陣味好特別好好聞

您地中學好幸福！ 我女校無得J 不過學校冷衫真係好好聞

我又來了

妖個on9名咩事=.=

笑左
啲手仔好靚呀

你咁講我地會好想聞

拎個試管裝住你啲味順豐寄ok?

第3,4張有埋喉核

好想咬住奶再啜

嘩睇到想奶mon
between我整好個mon了

整左幾錢呀慘慘豬

睇錢以為你講lin頭

唔得喎變態

女朋友呢排係咁睇呢個post
係屋企又係咁拖住我
又係咁叫我講啲sweet野
話要J手J聲

放閃可恥

有無巴絲教下點整黑d皮膚
曬黑左2到3日又白返

你天生麗質 冇計
我都想搵絲打教我整白D皮膚

$350
拿臨淘返個套同moon貼先
唔敢裸跑了

做地盤

唔係放閃
係呢個post搞到佢癲左

日日飲檸檬水

叫佢快d加入我地
好high好開心架

佢睇左呢個post定點

夏天搽下防曬掛 唔識

傻仔 以後小心啲啦

我仲以為得巴係a0添

肥仔手 公平咩

咁都肥仔手 你學港女咩
我覺得好正喎

證明手靚聲靚有market

咪囉 我都覺得正
肥仔d手指喇可以夾死螞蟻

屌 喉核正呀嘛咁

我部6s plus裸跑左半年之後機背花到仆街

係幾時都要搽防曬

呢啲先好j

所以戴安全套好撚緊要
依家用全包邊先安樂

Pink lin都正

以為有樣宜家無

矛圖梨講刀得la

屌又錯 明就得啦唔打啦

但唔戴套好爽呀
又輕又薄

5p字呢啲扮唔黎

係無圖嫁啦
宜家咁柒

買啲薄啲既套囉

禾可以嫁 禾打5p字有一手的

手圖

佢話佢唔想J第二個

睇左呢個post同埋有post我

邊位絲打 人少少出黎認左佢

女朋友絲打記住J聲J手J喉核J頸背J香味J乳頭呀呀呀呀呀

邊隻手係你...矛印象既

佢有J聲 手 喉核同味

好閃呀屌
我j返坂口bb先

Post左幾張架
有我而家嘅手同埋未曬黑同未練大隻之前嘅手

好似有聽講過 唔記得絲打名

上ig搵佢傾計先

尋日post太多
今日休息下

搵返 原來用同一個acc post

哪有 無得休息呀 你係返足7日架

話說巴打啲post唔怕比佢見到咩 定假膠

你今朝唔係好囂張嫁咩

邊有 梨講乜
Sorry大佬 有矛J圖比小妹Jer下

我地用同一個ac
有啲post係我朋友開嘅
我地total 4個人用同一個ac

Post過呢張

好環保
我記得呢張

好似有個絲打話想睇多幾張
但搵唔到

得巴幾時又黎鬧過我
好想比你鬧

錄完都覺得自己有啲痴線

你好似撚狗咁樣撚下得巴
佢就會鬧你 得巴喔~鬧禾變態啦

你就狗

巴打把聲同我男朋友好似有啲似

聽完笑出聲

好啦你地成功逼癲左我

好痴線 好好J

哪有 做咩癲

聽完笑尻我

公廁聲

有冇肌肉 恤衫同好

好有磁性好正

恤衫

痴撚線架 我投降

我唔鬧人很溫柔的

why not both

好撚好j

反而覺得呢種手好好J 好有佬味

無俾人J過聲同手
淨係有女仔話我高同眼鏡好睇
本身都好滿足
但係呢到覺得自己好失敗

隻手who架

幾高咩眼鏡

眼鏡控在此

絲打返黎啦

我男朋友

你咁都記得
btw得巴把聲真係勁好聽
有冇打算做配音 造福香港？

記住唔好唱歌就得
Btw 得巴準備鬧人 各單位請注意

183
依家經典ray ban
以前白框眼鏡比人讚
難得有男仔carry到白框會好開心

set做鬧鐘你哋話好唔好

要錄黎聽下先知好唔好聽

save起左條link準備每一個鐘j一次

真係好難聽

有錄音有圖j 聽日考完試睇埋醫生再j
巴絲們早抖

得巴把聲就係好掂 認真想set做朝早鬧鐘 有冇人可以教我
姐姐好想同巴打不停錄音傾計

我同學隻手 如何

舊手

得啊 more
more

有冇多張係睇到成隻手

以前啲相冇乜影到成隻手

唔係你隻手？

舊嘅得呢張

係我
以前白淨啲瘦啲
而家有做gym

做左gym 隻手都可以靚 唔關事既

同埋黑左嘛

得啊 著藍色西裝 白色底 超正

post左先再理

Post過好多啦

男朋友隻手好好奶

我知 請繼續

得巴你把聲好得呀！！！

好羨慕絲打啊

歡迎絲打加入J得巴既大家庭

早晨
睇完po即刻醒神

早晨

有諗過 但好難入行

好掛住死變態個錄音 你唔好溫柔啦

咁你應該好快會憎我

訓到自然醒

諗住一陣再訓回籠覺 今日要好好休息

今日都射左波
岀街玩

點解啊

朝朝都鬧醒你

快啦

就係想你係我耳邊叫我起身 然後用你隻手拖我隻手 拖我起身 完美ff

FF總是美好的

甘心巴
你隻手同狗仔呢

深藍黎架 但影唔係好岀

我先唔會理你

啱啱先訓醒 恤衫真心好正

真羨慕

你前2日唔係放左假咩
Btw下次著恤衫影手仔

咁好記性既

手仔呢

比我食左

佢要離開屋企一排同我哥住
半年後先返

同學嘅

nice
好正 今日第1張J圖

睇完都濕曬

冇野做

嘩 完美

好好j

頂呢隻好正

歡迎任丁

些些大大無私分享

幾正 青筋

乜唯毒巴消失左既 唔入黎傾下計放J圖

極犯規既手

唔太瘦又唔肥咁 啱啱好

每一寸都夠我奶

大手呀 拖oj?

好想個巴打個部係咪13吋 咁我就可以對比下巴打隻手幾大
好好j呀屌

其實你地係咪男人黎
好驚呀大佬

[img]
係呀13吋

真。絲打 唔洗驚

有咩所謂
比我拖左先啦 拖完再奶

頂好正 大手確認 應該大我隻手唔少

啱啱對左一對
大過我隻手巧多

整返啖？

減緊肥

可唔可以鬧我肥 唔減肥就唔比奶手

整啖隻手喎我話

好高汁 手指上到手臂都好高汁

咁食哂成隻我都ok呀

繼死變態 依家鬧死肥婆會有動力減下肥

減緊肥+1

成班肥婆

跪求得巴錄音叫我地減肥

變左聲優

錄音go 星期五晚呀 要打下丁

係囉happy jjday

我朋友上完聲優班報左啲廣告casting 而家freelance接緊配音job
得巴你把聲正過我朋友十萬倍 點解唔試下先？

又要上堂
好驚比人呃

錄音未姐哥哥

等下啦肥婆

不得了 好想比佢拖到實呀呀呀

等你呀得巴

屌依家比你叫肥婆又覺得唔多鋸=.=
咪啦

病左

感冒?

男仔病左好多野玩 可以盡情恰佢呀

真係聽得出咩

你班人不嬲都盡情恰我嫁啦

病左把聲仲好聽
但祝得巴快啲好返啦！星期日又凍過

我9估

邊有喎 好似撚狗咁撚下你姐=3=

屌你老母

有冇話想聽啲咩

有得巴把聲陪ot好爽

想聽你表白hi

陰公ot辛苦啦 幾點先收工

好惡喔

今日發下癲先

睇下十點半走唔走到啦

邊聽邊做有效率d

得巴

得巴聽緊 capriol suite ??

老媽子睇緊cctvb

冇野啦 我白痴認錯左首歌

發癲

靚手加手繩combo
By the way 得巴著衫好似偏日系（？）

唔係太識著衫嫁我
咩都著下試下咁

個頭咩系架

有冇短袖tee嘅相

傻系

有冇人有興趣

今次想奶哂全身

發完癲啦都無人理我既

悲劇求同情
真係絲打 生左對男人型既手 但隻手好細(詳見間尺圖) 點解個天要咁整蠱我

想聽得巴表白+1000

放心 我隻手都可以包住你隻手
只要你唔驚我手凍

減架喇減架喇 温完書即刻減

好白滑呀絲打你隻手

現實中大部份絲都靚過我，我好自卑

點解可以咁白

絲打們放置play成功左

短小都係垃圾 講緊手指

咁都叫男人手 絲打幾高

161

我都差唔多高 手無你咁好睇

食宵夜盡興下

我由細比母親笑我係垃圾鏟笑到大喎，絲你啲指甲點都會長過我

同埋求關節明顯既手 各位巴可否慷慨上傳

得巴快啲錄表白

啪手指啪到粗曬果類 （我知我口味獨特

我對手一唔留指甲就勁似男人手

我直情變漂白地盤佬

我指甲短呀 我唔中意留白 差唔多囉

搽下指甲油就女人油出哂黎啦

你可以去第1,2個post睇下 有巧多相

原來都係剪完變職安真漢子果類

我見到吳世勛 就係果種手

你隻手睇落好軟綿綿

又未到職安真漢子既 唔多好睇

一講男人手無人夠我個隻黎

點會 你嗰對好好多

一係唱告白氣球

我都無post過
唔知幾時有波b手仔睇

求圖

我撈亂左

正係手背啦 廢事幻滅

屌 明明好白滑

得白可言

想拖住波b漫步

收收埋埋

你同夏樹分手拖我 你對手肯定好過我 你又夠高

我辣殺黎

脷已伸

肥芝手

點會

漢子青筋手表示好提子

有冇絲打同我交換對手
唔想咁女人手

個個都講到咁誇張 開心些牙下好無

我同你換

波b明明係女人手
我換先

睇埋手指就知咩料

想拖了

腳+手

早啲訓啦

波b我架

唔同你爭了

拓海 唔好要夏樹條臭雞

男朋友揸車都會拖我
然後我就由手臂lam到手指

好閃

我驚你地會死

未驚過 先唔會死

收聲啦死變態

新圖

咁矛禮貌既依家啲人

Juno整首耿耿於懷黎聽下

咁會唔會好啲

嚇死咩 比啲心理準備好無
一開波我都唔記得咩事就聽到

呢啲邊有心理準備

巴打把聲真係幾好j

好白好大好多青筋 實好好味

點解我聽唔到

ET手

應該唔會嫁

聽到鳥
有無諗住幫動漫配音
bl動漫

你請我 ？

承包得巴把聲同對手

BL 叫得巴幫受配音 係到呀呀呀

呢隻正呀 戴錶more

傲嬌受同眼鏡腹黑攻應該都輕鬆駕馭

點解我睇唔明既

我想睇佢配受多啲

試下先

試你個頭

本來post 1已經想po相，唔知點解隻手有小小紅。

熊仔頭新片有手睇 2:05-2:08特寫 順便睇下條片講乜啦

我話寫加密呀屌你

Oh sorry

聲音畫面有齊

耶你地好衰

FF完未

未

係咪要開到(4)

開啦開啦！

個標題應該要加埋靚聲

有無人J喉核

有 無野係唔J咁制

Ok

吉良吉影

膊頭都好好j

先無吉良吉影咁變態

呢個變態太渴

同事的手

咁你po多啲手仔相比我解渴啦

No la 我唱歌好難聽

好奇一問 絲打們減肥減成點

不要再說了

屌我仲晚晚想食宵夜 不過無肥到

好啦 其實男仔唱歌難聽好得意

我戒緊糖同減飯

我試過夜晚唔食飯 正係食餸+大量菜

第一次聽 唱歌難聽都有市場

靚聲咪得 唱歌好唔好聽係optional

因為如果佢認真唱都難聽好好笑
明知自己唱得難聽都照唱好可愛

但靚聲應該好難唔好聽

但如果佢唱歌用假聲 就會唔係咁好聽

話我？

進籠你太天真啦 靚聲唔代表識唱歌
有個好例子係到

屌又唔記得改名

有無人po靚手呀

準備開4

新會然？